召集有聽星野源嘅巴絲

估唔到呢度都有啲人聽不如開個集中討論

星野 賽高

成隻pop virus album 都好好聽
但無人理

係
有幾首我都好鍾意

我鍾意yellow dancer 隻ミスユー

Yellow Dancer一定係Week end